831唔係ENDGAME

唔好送頭！件事未完！
林奠就想你 ENDGAME
出係要出 但係記住 不被捕 BE WATER

鬥長命呀！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

係playgame

推！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

不被捕不受傷

唔應該再有贏同埋End Game概念
首先無論點樣香港已經唔會變返以前咁樣，唔會贏
好明顯呢場仗可能唔止打到10月
唔需要每一次都end game,Keep住出，仲不排玩

end乜鬼，真正會end嘅只係你心中嘅嗰團火

邊個再話endgame我請佢好好放低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟